將所有MPF 轉哂去美國

啲MPF 基金係到幫中國救市屌

全部轉哂去美國基金股票

恆生匯豐都有 轉走買美股

概覧

填表簡單野
自己識攪啦

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

轉至FB

一早轉哂啦

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

永明得一隻行業股票基金 當係「全球」
其他都係亞洲 大中華同香港

唔知點搞好

支持
已經全數轉走

同問

轉公司，周街都有人幫你轉mpf

巴打有無邊間介紹？

推

放一隻叫65歲後基金買緊美債

Fidelity 同Manulife

好過買大中華

呢啲時間買日本係不錯

收費比較

回報比較

萬全 匯豐恆生

宏利康健護理. 首推

一早轉晒

轉ed

自己做宏利唔簡呢簡呢隻康健,簡65歲基金,收費又平

同康健護理 有咩唔同

康健護理買美國醫藥產品股票,65歲基金係買美債

奧巴馬醫保年代就買康健護理好,而家真係不了

已轉

咁巴打有咩介紹

銀聯信託冇純歐美基金 sosad

65歲後基金間間都有。

而家買股票類好大風險

轉左AIA北美

有冇人知恆生環球債係唔係有買支那債？點睇買得多唔多

而家一係買北美股
一係買債（因為跌市就會升
但好驚環球債會益撚左支那

呢隻中國/香港成份得0.7%

琴日已轉北美

轉走自己果份，其實轉保本，等大跌

富達應該轉咩

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務